陳柏宇演唱會 蝕賣價 $1200=兩張

12月24日 $780票x4 2區 H行
12月24日 $780票x2 1區 J行

12月25日 $780票x2 1區 C行

$1200 = 兩張

最後呢到 有意tg 即日交收 快者優先

抵

$1300收 PM

喂 有無搞錯呀

香港天王陳柏宇喎 蝕賣?

pm

500兩張ok

窮學生冇錢同女睇

剩24號 2區 h行 有意tg. 快者優先

遲買平兩舊

2400 兩張OK?

100兩張已pm

感謝各位 賣完離港旅行
剩最後兩張
12月24 2區 h行

最快今晚交收

1200$ 兩張
有意tg

Up

200 1張賣你

想睇樓主無得去旅行

大家唔好買

12月24日 $780票x3 3區
$2000 = 三張

有意tg 即日交收

我出五千, 唔好同我爭

7000 pm

我大佬話8888

最後兩張
12月24 2區 h行
1200$ 兩張

$1200 兩張 780票價 最後呢到 快者優先

24/12 $780x2 2區 H行

26/12 $780x2 3區 AA行

有意tg

炒唔起